(花生) 【豆腐沙中綫●聆訊結案】警取證揭港鐵超聲波誤差逾三成 議員：鋼筋檢測兒戲 全盤推翻

大家估少 填少 又有咩講

結局又哂市民錢

港鐵帶頭炒車